超重要！超重要！超重要！手足吹雞！全港吹雞！

重要的事要講三次！聽日中環遮打花園要人，大家吹雞，帶埋屋企人、朋友、你丫婆、你丫爺來！
要逼爆遮打，逼爆中環。
聽日係最重要關鍵的一日，因為關乎<美國人權民主法案>的通過。

仲有係有不反對通知書！

有美國國會議員Ted Cruz, Josh David Hawley來睇香港情況！

香港人聽日中環遮打見！！！

光復香港！時代革命！

push

推

推！
唔郁

必須

推爆遮打！！

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?